有冇人可以唔google知以下全名？

Washington D.C
USB
SIM card
FAX
AM/PM

有

Washington District of Columbia

LIHKG呢？

LIn copy HKG

[url]universal series bus[/url]

Wifi modem 都冇人知

仲有yahoo bing

有

yahoo或者bing都可以搵到答案

入黎學野

冇得google.....

Laser

sim card =subscriber identification module card
利申：曾經見過

Fax = Facsimile

AM/PM

Ante meridiem/Post meridiem

24 hours of the day are divided into two periods: a.m. (from the Latin, ante meridiem, meaning before midday) and p.m. (post meridiem, meaning past midday).

am: ante meridiam
pm: post meridiem

原來拉丁文嚟
學野

AM: amplitude modulation
PM: phase modulation